[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (46) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

lm

好撚煩

泰倫斯食屎啦

Cls 閪女人

練啦好冇

On9 楊零

無人想知呀 表演未呀

JD係男定女

完啦

咁又一節

去咗染頭髮

唔知..

成組都鳩

女 但男性化

笑死a5真係

咁就喊咗大半個鐘

成班人都痴撚線

JD係女？

星座撚條女vs怨婦泰倫斯

女

好撚樣衰

二汶

支那仔

小學雞

成組都on9

唔關我事

睇睇下開始悶

屌你支那狗柒髮

屌好on9

染頭髮笑咗

成組都好撚煩

好小學雞

乜撚野街舞3又係支那野

一組屎

小學生真

小學雞A5

解決唔到問題
唔知John講乜

泰倫斯 收皮啦

染頭髮

仆街快撚啲啦 又一節

播埋哂啲八婆野不如播返琴日cut咗嗰十條友好過啦

快啦

依個仲仆街

大陸仔

小學

中國人真係要管

成班小學雞

奶共支那狗楊甯

個個都想顧自已

二汶：本奶奶好忙架

支那狗怨婦小學雞走啦

條女有花蛆撐腰,講到明佢冇錯
女人撐返女人

好過judas先啦起碼

染頭髮咩事

撐JD

班長今晚出唔出到場

怨弟成個lunch gor咁

睇依到啲comment應該好多都係絲打一講女人就mean到仆街

怨婦弟有做錯咩
佢係負責搞事 搞分化架

一組內訌睇一節

快撚啲foul撚哂呢五條友

羚羊正一仆街黎

成組jm9

A5一路好走

成班都ON9

戴蚊帳上頭？

成節都未有show

屌 咁多廢話又一節

呢個好笑

唔想知呀屌佢

好似係tb

真

救命

二汶都攪唔掂

旁白君都咁講

屌你播八婆野，不如播尋日cut左班人比我睇啦屌你老母

真係好小學雞

改po名呀：奶共支那狗楊甯

屌仲有節係佢哋

小學雞組

下一節會唔會係班長洗底
團結成隊

抵你死啦二汶 揀乜鳩泰倫斯胡鴻鈞

二汶有啲咁嘅隊員真係慘撚過食屎

蔣家瑜

洗唔洗講咁撚廢話

怨弟既分化力真係冇令人失望

屌 10分就完一節

Terrence之前咩公司
做過韓國練習生？

泰倫斯唔聽人講姐

我本身對alina反感
但唔覺呢單野佢錯wor

十萬個激嬲女朋友咩
嘥我時間睇你點氹女

咁又一節
屌你老母我第一次睇追造星
原來鳩嘢嚟

屌你老母 真係半個鐘一組

又冇左一節 點呀 viu

鬥假

收皮啦 泰倫斯

成組除咗JD之外，都鳩鳩地

全部都係垃圾

個旁白好正
染頭髮

viutv d剪片真係好垃圾

二汶講得啱 成班小學雞 連傾都唔肯傾點繼續

不如即刻飛去下一組

因為咁唔浦頭cls

呢組真係好廢

講左十五分鐘廢話

件爛面泰倫斯好樣衰

奶狗

ViuTV幾時道歉呀
咁撚悶都播出街

屌你老母奶共支那狗楊甯

咁就冇咗節

得返一節,A5仲未表演

Alina有講sorry，泰倫斯無講

屌你老母 胡鴻鈞你有語癌？1999

係真，但咁佢係女仔get到既話，佢又唔出聲？
擺明就自保啦

好正喎

二汶根本唔應該揀返怨婦弟入組

屌啲post推得好快

泰倫斯快啲走啦 屌

佢唔搞事咪算

成隊睇落得JD係正常

幾好笑呀

閪女人不論巴絲都屌啦

去左染髮

有表演睇未 好煩

晒撚曬啲時間 屌你老母 識唔識做節目

開始悶了 唔想再睇99強

然後每組都內訌 唔想睇呢啲

好適合頭先怨婦弟個組

之前美選dna我都最鍾意佢 但佢而家出返黎真係殘左勁多
不過記得佢之前都係一樣勁易喊

咁樣又三個字
100集先夠播

成組a5
換番michow hinry will個fd番黎咪冇事囉
而家中伏出事啦

又比佢講撚左一集走

foul咗條打把仔泰倫斯先

澳洲怨婦人地講咗幾次都冇人聽點會再講

表演未

花姐班主任

無法
好肯定大部分香港人都鐘意睇呢d更多

呢組無契仔女 唔洗擺咁多時間啦viu

Alien死藍狗又做傳銷
抵屌

泰倫斯真係好撚柒 幾時先肯走？

呢組得JD正常啲

佢都唔覺自己有錯

cls

今集有無20分鐘係廢話

寫邊個走果陣又喊晒。其實成組不和假到呢

佢冇錯 但錯在後面攤晒牌仲chur住"我有講架"呢~~~

睇睇下泰倫斯有啲似笑波子

咁你就死番出去啦做乜鳩

真係有排做

笑到

反泰倫斯聯盟正式成立

快啦屌

真，佢錯在跳岀又跳入

應該每組半集
Total 5集

好撚煩，喊喊喊，喊乜春…

大表嫂 ： 佢哋蝦我呀

明明泰倫斯完全唔聽人意見
呢度竟然屌條女

Viu覺得嗌交多noise過啲好悶嘅表演啊

總有呢d人以為高人一等
大佬你撈得掂唔洗係度啦

泰倫斯都真係仆街 陀衰家

怨婦兄弟係唔會say sorry

遣返條冚家鏟返澳洲

笑片都睇到我燥

個泰倫斯好撚自我
一野ban鳩人地
試都唔試下
聽佢語氣好似仲覺得自己無錯咁

B2無得你唔睇

我又唔覺喎
播個十條友都係同類型表演
而家終於個節目有進展
唔再係個人賽
加上真人show真係純粹睇表演咩，都要睇埋佢哋本身同人點相處
如果唔係點叫「造星」？

真冇料又扮四條

二汶話佢哋係小學雞笑死人

團結成隊投走佢

佢哋輸姐係要繼續對住odiu班長

佢地都唔係傾
一個係咁話點解之前唔講
一個係咁話我有講

其實第一round已經係矛盾大對決

太撚屎+大劣仔 v odi+班長

我而家剩係想睇投票結果

靚仔過泰倫斯同楊0

無其他topic咩

成段嘈交內容真係唔想知

留名！

撐Alina
明明係俾人無視在先

染髮

成集唔知睇咗啲乜

不推文回覆

真係

睇班長又笠水

我之前都好憎佢
但呢單野跟本係個怨婦弟唔撚聽人講
講完你唔認同 堅持己見
最後又扮哂聽人講扮民主 都On99

成晚就係播d八婆野點撚樣...

有兩個佢自己喺復活區搵返黎

一齊走啦

好鬼多廣告

呢組好核突 又支那狗 又自大狂

泰倫斯同Esta呢d最好一齊 out 復活區已經覺得好自以為是

法國成組JD最好人

由一開始都支持閪女人
雖然女人煩 但呢次唔關佢事

我信 alina佢經驗好d 應該真係睇到問題 不過班仔太 young唔接受佢意見

LM

成班人肯定冇撚打過工
On9 小學雞咁

咁我情願A5贏

Same 撐！

viu宮鬥演員選角呀

係剪接係咁loop呢句姐

小學姐雞怨婦齊打交

同時又靚女過alina

阿祖:

可唔可以快撚啲躝
成組人都好重大陸味

正常人=自保 等怨婦同閪女人1v1

以為今日睇得晒A5 B2

呢啲八婆嘢都播半粒鐘 人地啲表演就cut走哂

所以咪小學雞

No show係因為染頭髮 佢都幾不負責任 累街坊

foul走奶共支那狗楊甯先啦

又話見組員多過見屋企
點解仲有時間染頭

真係哭能左成集

怨婦弟加油 靠你撐起個節目娛樂性

Total得35集點完

本身個樣都唔掂
鞋抽扁面

佢唔識跳舞架 諗舞步都煩死佢啦

泰倫斯不斷強調自己無得訓
話你地有野改我就要捱一晚
咁又唔聽人意見 係到自以為是
快撚啲走啦

老雞

完全唔覺

唔加把口已經好好

第一句已經帶定頭盔，我個人就真係好直嘅....

似係星座嫂搞事多d
一見花蛆就扮撚哂野

真 反而最真誠係佢

泰倫斯一定係寫咗條女

唔通俾人屈都唔出聲

咁佢唔識跳舞可能都廢事評論啦

條友淨係怪人哋
畀你叻到識飛都冇用
冇大將之風

二汶：仆街！揀撚錯人！

唔撚同
太撚屎明顯覺得自己完全無錯

咁比4條友圍

頭先仲成班扮撚晒frd
一關乎自身利益就見晒真章

越黎越悶 節目組咁有自信 打算每隊組合出場前
都用咁長時間 介紹

一定睇唔到B2

JD呢件事上幾型 幾正常
「唉咪煩啦 做野啦 解決件事啦」呢種feel

啲嗌交好無聊

入正題未

班長輕鬆進入下一round 慶祝區

一齊走啦，齊上齊落

泰倫斯同胡鴻鈞都好樣衰

睇身材姐

佢係到又有咩用

想睇ekids個 Alan同其他組員點相處

可唔可以呢兩組輸，其他8組贏

最醒先係呢d, 輸左都係foul你地

Viu爛尾係常識雖然呢套個頭都爛

下個po 名： 屌你老母奶共支那狗楊甯

對多一round囉至多
護旗狗一秒都唔想睇

兩個胡鴻釣都係純粹黎比賽唔係玩心理戰

睇撚到眼瞓

係好鳩架 sip時間就最後播mv

JD都唔掂啦 話乜女仔明 男仔唔明
咁佢明又唔幫Alina表達下？

頭先講啲組有幾fd嗰part係咪冇影佢地組

Team lihkg
Michow
hinry
coco li
wyal
will's fd / be

根本無驚喜

其實現實group project成日出現依d問題，點解決？

Lm
佢鬧我個Alina

之前已經好唔中意個泰倫斯 好八婆feel
可以快啲走？

agree，第一句就話welcome comment但係一講就話因為你一句我無得訓呀，要通頂呀呀呀呀

一鳩樣咁煩 條仔都係

講真聽到依句令我諗起上莊

佢同Odiu、班長、中國舞同埋旨呈輪流撐起佢

即刻喊俾花蛆睇，全場就冤屈就係佢

group入面有一個只有佢講 無人講既組員都幾惡啃。。。以為自己係大佬？
導師作用係咩其實？

其他人唔比意見

佢個組有人喊咩 仲未分到啲人樣
佢地組係篤背脊時邊個人講左偉大野呀

越睇越似賀錦麗

係連登
女人就是原罪

唔計對住靚仔會出哂水同埋狂播厚妝廣告外
花蛆都算係咁,要不斷湊仔

爛到 我仲好期待佢真係揀啲有潛力又出咗道嘅人出嚟捧佢地

明明前一節先講到話唔投其他人，成組都唔捨得
轉個頭原來一直都鬧緊交

屌 我憎支那仔同泰倫斯 多過胡鴻鈞s

佢個樣完全係講緊
你班撚樣講夠未

大表嫂

全部企起身

其實以前都係咁剪
做星1 冇記錯真係差唔多一組一集 之後完

但佢做到依家咁出名咁多人睇
但你地個個又係到屌..
有時我諗緊你地其實有冇睇開

真 跟本同Esta一樣要一早走

小組組準備播10集
3節鬧交1節表演 輕鬆

咁我又明佢係委屈
泰倫斯擺緊個態度係我原諒你咁任性啦,但唔覺自己有問題

QUIT 囉

我都係想班長走，所以A5please贏左先

有咩 其他人撐佢wo

參加班人都唔會諗住真係有明星做掛

仲有其他扮中立唔出聲個啲隊友 都係

佢係tb明一半咋

屌你，好撚悶

泰倫斯又柒 又煩過女人

懷疑佢係唐人街住

Alina有啲似學校group project嗰啲冇乜料，但又覺得有嘢唔好，自己又冇能力講到啲具體改善方法嘅人

你無見過連登都有好多女權撚？

射左成組其他4個人波
去強化自己個造型

唔撚搵方法做鳩死個25仔都唔係人啦

其實頭兩季都係咁

所以咪話佢哋唔可以怪評判
自己係復活區執返黎嘅質素仲差

星座撚本身都又名後台撚

Alina無咩問題
個泰倫斯唔聽人講咋嘛
結果都證明泰倫斯個編舞唔掂啦

我明 我都好憎比人屈

真人show係咁，就好似係睇hell kitchen,互屌第一，煮野食係其次

Jojo:你5條八婆嘈完未呀

A5組咁唔團結 會唔會變B2班長Odi大勝

忍唔住笑咗

我都以為係

teamwork啦都係，顧自己通常都係死team死既先兆

可惜 怨婦兄入唔到。分分鐘佢會同怨婦弟打交內鬥

要俾阿嫂多啲鏡頭嘛

條女又唔揾下其他teammate有無野

電死晒佢地

好想foul走泰倫斯

班長會唔會同ODI 嘈交

Peer Evaluation Form

儲咗幾多圖

泰倫斯本身係咪已經狙擊list

支持！

泰倫斯係咪叫Terrance

麻麻地Alina但呢單點睇都係怨弟問題啦
呢頭講完welcome意見 但人哋講完又唔改
畀意見嗰個都冇癮啦

ON9

我係女 都覺Alina煩 咁大個人喊乜9

真
On9 仔黎

好好笑

王者嘅姿態

人人都識幫人出聲咩 alina自己都唔講 怪人唔幫佢出聲？

JD都可能係事發後回想 明alina有講姐

要求咁高唔屌埋其他組員唔講野？

edit成咁應該都係話最後出黎表演得好好

hell kitchen好笑到癲好多是非精同痴線佬

泰倫斯好撚似達哥...

小學雞皇者？

想睇表演多啲

電死哂佢哋？靠你副爛面？

真係唔覺alina有問題
講再又ban
係我都唔撚講

十個講呢句既，9個係八婆

一個comment就要通一晚
咁係咪你能力問題

星座嫂做傳銷係唔會幫人打工架
幫人打工正傻仔

講起泰倫斯就諗起特倫斯夢遊仙境

你都啱嘅咁 但問題呢啲劇本好無聊

求其啦快啲表演

成個雀籠咁

留名睇ODI炒大獲

乜撚野歌呀

黎 一齊睇下今年咩水準先

屌jm9

有骨

暗語 成班小學雞

我諗起因ton

泰倫斯個樣有啲似笑波子

聞西！

哇 屌你因ton

下？？？

睇哥頓屌人

做乜鳩，又大陸片？

徐浩個阿嫂都未出場

乜鳩野呀

又大劣歌？

好能大陸

乜撚歌

你老味

霸王別姬？

硬係覺得參考支那表演

又係支那語歌

呢個好似幾好睇

彭導

又係蝗語

乜野選曲⋯⋯

好撚支那feel

係又係嗰啲嘢

又支那嘢

以為睇緊浙江衛視

做乜鳩播《垓下歌》

央視春晚？

邊個

乜嘢歌黎屌

果然係支那組

係咪玩爭權

4個圍住條女打飛機?

楊0 idea？

成陣支那味

屌你老母呢個支那節目嚟？

原來真係有花姐嘅target觀眾係連登到

顯到成組無佢唔得 自我到

支那歌

係咪我太好彩定點次次做group project都好啱傾做埋frd

個樣好撈味

一開始做乜鳩

首歌

呢度香港嚟呀屌

我又去咗新光？

剩係想知B2投票結果

我認同
明明造星1 最好睇係講緊呢啲
上年造星2 全部得表演，跟住d人都屌，因為完全唔知個啲表演者性格係點
而家造星3 又想睇返全表演，真係做viutv剪片個班都唔知點招呼各位

完

首歌笑到仆街

同組仲有個呀john冇人講

中間扮水母

JD幾正

支那有hiphop

JD

潛台詞就係 咪出聲啦屌你 我排舞好撚辛苦咖

支那味

4王都係大陸仔

屌你唱英文

支那組

粵劇楚霸王？

Professor搵你哋呀！

jm9

又普通話…

Diu

乜撚黎支那節目？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

點解首詩唔可以用廣東話來念呢?

又rap蝗語

會唔會轉暈

想閂電視

乜撚歌黎

我睇花姐跳得唔得

咩歌黎

又支那野

嘩屌 中國好聲音

唔係掛

你係大表哥?

乜9歌黎

屌笑咗

淨係有babyjohn就夠啦

點解又係支那歌

屌你又支那

歡迎大家收睇中國好聲音

支組成隊foul啦屌你老母

屌 好撚似

先生 豪仔講 緊係得啦
豪仔緊係唔委屈啦
但豪仔又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脹膊
站起時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道姐？
咁如果係咁 我咪係到發放緊 一啲
所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀ma
再講，我都係多口問句姐
開場白黎姐，禮儀黎既姐
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，難道我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪
我無喎
依家你屌我老母臭閪，我好唔舒服呀
你會唔會改？

alina好撚正

首歌柒到

I'm the lin

Alina人肉血滴子

i am the LIN

梁祖堯同babyjohn會唔會想睇到屌老母
支那節目？。

錯手負皮

邊撚到型？花蛆？ 驗下眼

唔識欣賞

I am the 蓮

又蝗語
到底我睇緊香港定大陸show

啲人啲反應 wow乜春

I am the Lin

好大陸feel

點解唔唱廣東歌成日唱 國語歌

悶到訓著

睇到好攰

I am the 蓮？？

I am the lin

佢有提議點改wor
太撚c 唔試就ban je

跳舞幾ok

落妝個樣

屌拿星
我係咪睇緊咩咩衛視

除左JD 4個都躝啦

汪阿姐大表嫂

babyjohn個樣

好撚大陸味

Baby John

姑媽應該唔會鍾意呢啲

咩19歌詞嚟

有咩好叫

屌你大陸野比狗屌

屌隻支那狗又精神病發作

成隊foul 啦
好撚嘔心

bbj 好靚仔

屌好kam

條根好硬

bbj做乜四圍張望

中國全民造星…

普通話好煩

babyjohn

駁唔到

好撚難聽

好撚悶

Babyjohn 個樣

小兒麻痹？

做緊咩

條女做晒主角喎 唔怪得之啲隊友咁啦

有字幕都唔知唱乜能野

我睇緊啲乜

張藝興

I AM THE LIN
Jm9

...

真
Lin lit Lin 係度做乜鳩

I’m the Lin

啲燈

好7

係

下 歌嚟？
以為佢自己作
又支語又英文

屌 咪係 然後話你哋一個意見 要諗通宵

alina係咪會每次都踢腿

笑死

好撚大陸

傳銷狗把聲咩事

Alina 唱歌
得兩句都感受到
真係非一般難聽....

呢啲咁撚九唔搭八嘅歌係咩天才作岀嚟

好似各表現各咁 冇咩連貫性咁
唔知佢想點咁

真心唱緊歌咩 我淨係覺得似讀緊野

返大陸啦 要唱依啲歌

sherman應該like?

我睇緊呢乜

得Jack Dai睇得下

唱緊乜春

做乜撚野呀 屌你老母

中國新説唱

唱乜9 嘢

好撚柒 真係無眼睇

跳友唔係 唱又唔係 成班唔知係到jm9

幾時有唔反過太撚屎

舞ok

冇字幕真係唔知唱咩鳩

乜撚嘢歌嚟屌你

乜柒野歌呀 拍子都唔準

我竟然有過期待。。。

Alina一唱。。。。

柒到冇眼睇

黑人問號

佢心諗:我睇緊咩

大媽舞，係咪做緊熱身

首歌好煩

條友做咩走位無啦啦轉幾個圈

首歌好柒

三季以嚟最撚kam嘅表演

好唔掂喎唱歌

唱緊乜撚嘢

英文溝普通話真係好難聽

好大陸呀…

閂聲會好好多

屌你老母臭閪成隊
支 那 蝗 蟲

淨係記得 I’m the Lin!

邊撚到型

JD幾型

真係有呢首歌咖？

i'm dur lin!

首歌好撚難聽

成件事勁大陸

首歌隻舞好似無乜睇頭

以為自己轉左台睇中國有嘻哈

自己作嘅？ 冇人識廣東話？

係咪仲有指定 要再睇多次佢哋...

feel到支那如果有人睇呢個節目應該會好鐘意呢個表演

頭先以為播前傳

普通話真係好撚柒 成隊foul please

alina又真係跳得

好撚差 支那節目咁

山頂哥

點解成日唱支那歌

Oh 乜撚野 都唔知做乜鳩

咩歌嚟？

不意外 呢種支那組

JD日本武士feel

難聽 唔好睇

勁撚似大陸d 支那有嘻哈

有觀眾喊未

首歌咩事

關權咩事
唔撚明

Alina冇食飯跳舞？

Wow乜春呀 二汶

concept ok嘅 但d舞有小小fail

真係幾型

屌又蝗語
係幾好睇嘅但搵返首廣東話歌嚟唱得唔得

係咪得我一個唔識欣賞
佢地做乜睇到咁high

bj: 重點呢？ 係邊個重點呢？

ADHD 條友係咪快咗

段英文幾好喎

好悶

純音樂ok但歌詞唔知做乜撚嘢

好撚kam喎大佬

掂喎

屌你老母 搞乜撚野呀
邊撚到權
支那feel 又加英文落去
九唔撚搭八

欣賞歌詞有用借代 I am the Lin
以粒蓮借代成個alina

咩歌嚟

成組foul thanks

叫乜撚

alina 完全唔突出

可唔可以揀d正常少少既歌

九唔搭八咁，開頭段嘢夾咩？
幾個元素炒埋一碟

支那味重到

屌你唔講以為自己轉錯左浙江衛視

好唔夠power 兩頭唔到岸咁

唔岩beat唔知唱咩

太輪斯比想像勁
呢隻排得幾好汁

真係有cls

呢組唔出聲係幾正

咩歌嚟...

咩歌嚟 好撚難聽

支那好聲音

？？？？？？

點解呢一個表演可以冇高潮

唔唱歌 咪幾好

真
JD最靚仔

讚乜撚

On9 小粉紅style

感動唔到我

唔喜歡！

係咪自己作架

呢5條友值得比人 foul 晒

梁祖堯個樣

剩係睇到條女

好大陸味

其實幾好睇

哇首歌悶到

alina表演時跳舞都幾好睇

中國feel…

真係幾好睇喎，班長odi輸撚緊了

首歌真係好難聽呀

型嘅 但係好平淡

二汶又可以整gif

好high咩get唔到

邊個編舞 199

感覺去唔到高潮就完咗

又幾好睇

即刻除耳機

唔見右上角個logo以為睇緊湖南衛視

屌 想睇返阿Dee跳舞嗰啲呀

屌做乜9真係好睇咩

塊面啲傷係後台互毆完

屌

跳其實ok
但真係唱得好撚難聽

班人d反應誇張到

型係型係唱得好柒 喎

悶到喊

點解我唔覺好興奮

欣賞唔到呢個表演

浙江衛視

祖堯:呢度香港嚟㗎八婆

果然呢組可以全組收皮

小儀心諗 第一個叫我講咩好喎

張藝興你地都唔識？

支那既味道

Cloud好靚

有幾專業啊大佬

舞都幾好既，但係首歌想點

Foul走odi啦屌

唱 廣 東 話 啊

如果作曲排舞係澳洲仔又勁嘅

成組除咗條女都蝗味濃啦

因為終於完

垃圾lol

全部支那準過廣東話

唔想睇 屌你老母

小儀明明想講Pro

完全唔明有咩咁High

小儀

完全唔知邊忽權

後台嫂

係咪張藝興首蓮

又幾高質

十組人有無兩首廣東話歌

我幾鍾意

等梁祖堯開口

大陸楊去左染髮

比想像中好,係D蝗語銀耳

我全程咁嘅樣

唱廣東話啦屌你老母

跳同唱都ok
首歌好垃圾

後台後面有個藍衫冇拍掌

祖堯哥好嘢

I am the 蓮
笑撚死

更衣室？

唔知睇緊乜

小儀搞盡腦汁諗comment，辛苦晒

唔齊

始終出過到道 冇專業感覺就死啦

好柒

想問i am the lin同權有咩關係

姑媽

真
同ak一齊企返去後面做dancer
唔好浪費人才

幾好幾有型，中間過渡順d就更好

Jd:唔想唱蝗語呀

可唔可以咪再cover芝麻人啲歌

我都聽到佢係咪驚啲人聽唔明

好掛住Lokman

完全冇記憶點

我都睇唔明

點解個個都咁high 係咪我問題？

咁樣落去
全民做星都可以喺支那播
有fans

baby john靚仔到癲

成隊斯躝返上 中國好聲音、我是歌手啦

On9

Baby John 好靚仔呀

Alina幾歲

往死裡地打

睇落Alien 好似郭秀雲

今次評判好似幾好

sam sam

dllm唱大陸lay嘅歌

直接捉出嚟bin

Wow!!!!

mute咗既話好似幾好睇咁 實際上又唔知做緊乜鳩

babyjohn講得好好

我真係覺得麻麻地

祖祖好Pro

真 以為自己睇緊支那show

屌 首歌係支那撐警狗張藝興

29

i am dur lin

有啲似火影

我一路睇都好平靜

有lin就有權

係喎屌

難怪啲隊友唔buy條女

Babyjohn 9upper

JD應該都唔撚想跟佢地D垃圾IDEA
只係好相與焗住跟

Baby John 講得幾好

頭先行開咗睇唔到
係咪呀芝ironman joeytang唔會再做評判

其實係幾好睇
閪女人眼神好凌厲

得你識d野

不過張藝興都係搞笑野

同skr比

bbj好撚好睇

真係得你諗到 以為佢想講lin頭

喂啊 睇battle都要分兩集

唉.....可能全蝗歌

冇高潮位

Ok

I am 大 Lin

柒歌詞

JD好正喎

搵佢哋做第一回合嘅評判把關最好

Babyjohn

蝗語都算，唱台灣歌ok？

JD 柒左

BBJ 想點，合作表演又要每個人都有solo想點

睇過兩輯嘅觀眾
應該無咩感覺

我又幾buy

以為讚佢

我同意baby john

我聽到人唱廣東話歌會覺得係加分位
明明呢度係香港 成件事好可悲

徐浩到底係邊位

暫時評判好似好過上兩集

呢堆評判啲comment先係comment囉好無

即刻加分

佢fing 頂帽d鏈幾好睇嘅
其他就唔記得了

班長要下一round了

Bbj算啦
唔想畀人屌
就咪咁多鳩噏
求其講兩句算

係星座撚呀

佢唔放中間既話就哂左
跳舞明顯高一班

bbj 長駐評判啦

好過強國啦

小儀好識講嘢 尤其第一個講

bbj啲評價講得好中

上面啲解讀好on9

成個表演悶到

徐浩係乜水

好掛住上年B3

識左Buber 真人好多年神早係第一個post我已經留言講過佢份人好假啵，真人都做哂戲，佢又係成日扮可憐個種

聽到笑左出聲 個腦浮左粒lin出嚟

i am dor lin

泰倫斯好似達哥..

B2來了！！！

作曲

好多歌都係佢做監制喎

徐浩，原名徐浩邦，香港歌手及音樂人，2006年至2008年與周錫漢及簡俊毅組成組合V，2008年解散後單飛為創作歌手，在單飛前的《我82你74》曾經於各中文電台熱播。與BMA約滿後成為The Island創作團隊的一份子。近年居幕後，曾為不少歌手擔任編曲及作曲崗位。

Babyjohn世界第一

冇左頭先佢地表演啲咩

音樂監制 連piece雅個ex

今次同意babyjohn
雖然有solo part,但4個睇落差唔多咁

有無人覺得楊甯似exo燦烈

成個表演我淨係睇住佢

好似係作曲㗎
Terry?

下 屌 條打把仔又以為自己好撚勁

好似話係音樂人

差啲瞓着...

淨係記得啲濕鳩歌詞I’m the 蓮

泰倫斯好正

用羅家英 仲型有玩味

係咪得我唔明佢做乜

兩舊屎的分別

同之前比差太遠

屌1023 啦 又做完。。。

Buber is who

好似明大表嫂講咩
個表演唔太順 都唔知佢哋做乜9

viu終於搵到全部正常嘅評判

隻耳

我睇viu就係想支持黃色演藝圈
明明前兩屆好多黃 今年係做乜鳩

JD整容樣 好膠

A5搞到咁 odi班長係咪準備入下一輪

真
明明有咁多廣東歌好聽
但睇咗咁多集都勁少人唱

係，得掟高頂帽呢個位

一撚定啦

應該兩round 個評判調轉囉

下一組

磨牙？

Mk妹條ex

泰倫斯似兇鳩人多過電人

一開頭係好。。。越跳越散。。。。

佢哋APA出身可能心諗緊jm9?

佢有咩資格評人，佢岀去比我人評就差不多

Agger 唔係講啲廢話

隊隊都講 搞到好公式化咁 定係真係賣點黎

評審評得好中肯

個babyjohn講啲野on99

一年衰過一年

今季評判好似幾好幾好

好似係連詩雅個前男朋友

唱得夠大聲

原唱ok ga, 15M view

不和不到出面

個表演係唔錯 但我睇到有D疑惑
個表演好似有D唔一致唔知個表演重點係乜

dur lin好西個樣

睇完即刻唔記得
我睇粉紅色仲深刻

Sor Ak先 佢黑我憎d

呢5個 唔似一個team

真係以為自己女皇咩星座嫂

JD完全唔想跳

一落台就閪面

成隊支那蝗蟲隊foul走啦

兩樣野黎啦

好老怨婦

聽日仲係呢2組

連公廁以前條仔

馬嬲閪耳仔？

又喊…

最搞笑係 大陸人都笑張藝興
佢地居然唱

又喊dllm

我直頭覺得表演power好低

躝啦支那豬

收皮啦lay

又喊

JD 真係幾型
成個動漫角色咁

作左好多首比鏡仔

頂又喊乜

又喊乜春

又喊...

又喊？

alina 又喊

又喊
好煩啊

Alina 頹左
泰倫斯暗爽

佢地應該心諗又要安慰

煩撚到

徐浩評大表嫂咁嚴
好想睇佢評😊嫂

條泰倫絲好煩

成日都喊 好煩

蝗蟲隊

成集就睇人喊

佢型過3條仔

Alina 係Drama Queen

係比ak炸

又喊乜鳩

當晚要你記住羅家英
偏偏想起Lisa汪的清勁

又喊 喊完未呀咁大個人

我直頭唔想睇

一日可以喊幾多次

前歌手唔紅去做作曲

又喊 好撚煩

我聽聽下都走去望返個歌名

個世界係黑色既 幾好

個表現on9到我唔識講

閪女人走啦

我成集睇咗啲咩

又喊乜鳩呀

Tb

音樂人

指定項目咩黎

成段野係咪佢編舞

屌 大陸lay嘅歌
抵鬧啦

好撚煩呀
一集要播幾耐佢喊

除左K有冇邊個係明顯黃

後台嫂又有好多鏡頭喇

twins?

好煩

咁撚唔輸得jd胡鴻鈞要陪你地做埋啲鳩野都未喊啦

究竟乜撚都喊既人
係咪真係適合做哩行

喊撚完未 全民鬥喊啊而家？

我要睇人互屌 唔係喊呀

喊撚完未

紙巾應該sponsor

大表嫂會唔會太多戲

B3要等聽日。。咁撚多隊要播幾耐

喊撚夠未阿，少少事又喊，仲話要做明星

有D人走漏眼 屌鳩BABYJOHN

咁快白熱化

屌 咁都分兩part

珍

一定係跟1好
2真係唔會記得D人
3 係呀 有D人好多人識 但好多人唔識佢地 如果跟番2
3呢班人完左都分分鐘同2咁冇咩人識冇人理

當然 2其實唔係花姐想拍 佢果時未READY 拍2
1同3 先真係佢想拍既野

笑死 泰唔小心嘰咗出聲

佢話晒做過本地電影男主角喎

總之唱蝗語就反

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (47) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

留名睇odiu

雌雄同體嘅氣質有時好吸引，好有魅力

我知 班長

祖祖

屌！咁快收工

嘩屌 一晚得一組

大陸人都笑佢啦。香港表演居然唱

呀祖

Odi啦

屌 要睇呢d 我轉台去睇 浙江衛視啦舞台又大過你 觀眾又多過你

Viu 咪撚播d 咁撚bad taste 的野得唔得

咁快foul

睇黎班長要翻身

班長下集係咪走喇

喊乜春呀

播唔切咪cut咗去

咁又一粒鐘，都唔知睇咗啲乜

唔撚係掛 柒到傻

屌今集廢既

Judas完全無呢樣野 樣衰到仆街

盲咗？

班長bye

oscar係1定2？

轉場呀

係時候踢走班長

Bye bye班長

忍者feel

真係好撚好睇

搞錯呀 今日冇得睇卡文大戰Odiu

想快啲聽牙祖屌人

佢地最叻用版權問題嚟做藉口

成個show最好睇就係bbj同jojo

得一組第一個表演

成集都唔知睇咗啲乜

唔怪得咁難聽

聽晚正喎 即時死亡

哇屌

轉場啦又

祖祖好專業

星座撚點頂得順佢日喊夜

祖堯哥屌鬼仲好睇

睇宵夜洗洗眼

一組表演拖半個鐘-_-

今集睇咗啲咩

直落jojo同bbj

鳩up+跳 鳩up+跳
每集一轉

班長走啦

Alina 唔係好啱玩啲團體比賽

閪女人樣 勁有feel

自從支那有嬉哈之後就勁多支那歌

Odiu先唔該

彭導又型又靚